原來香港裁判官人工原來都幾高！！！有成十幾萬！？

法治可守！

未計housing 同bonus

子女教育津貼先好味
狂生就狂加

班人有刑事檢控專員照就讀沃爾沃漢普敦大學都做到裁判官
沃爾沃漢普敦 100間當地大學排96位

帳面十幾萬 枱底呢？

法官人工豐厚本身係common law 嘅原則黎

吳重儀裁判官於上述案件之判詞充斥歪理，甚至加入主觀情感，作出「三名警員證供不一，顯示各人沒有夾口供，認為三警誠實可靠」的謬論。同時裁判官極盡侮辱之能事，稱關注被告的心智和人格有沒有潛在障礙，更將教師還押小欖精神病治療中心，索取精神科等報告後始判刑。
「本席懷疑，被告嘅親友係唔係住喺非洲或者第三世界國家」。吳官強調不相信被告沒留意社交媒體，當天應該輕易知道將會發生甚麼事。此等猜測只屬其個人主觀看法，將之強加於被告身上，可謂捏造犯案動機，偏袒控方。而且，被告是否知悉案發當日三罷及堵路根本與案件的本質無關，假如被告當真知道案發當日有抗爭運動，是否等同警方證人口供可靠？
案件最大的疑點為，被告楊博文當日所駕駛之車輛有行車記錄器（俗稱車Cam），惟該儀器內的記憶卡於事發後不翼而飛。車Cam內的記憶卡極可能儲存了事發經過時的片段，相信比起控辯雙方各執一詞更能清析還原案件。而記億卡碰巧不知所蹤，執法者的動機不言自明。
繼早前「情操高尚」的駭人判詞後，本地裁判官再次出作出此等不公允言論。「法治已死」之說是否成立，相信掌握於眾多法官之手。

啱用就用啦！

十幾萬好高咩

原意係高薪養廉